10點後牛軍主場

熊軍走啦
牛軍渣旗呀

傻牛係咪比人打唔夠靶

梗係依家先入啦

班牛呢，慘叫聲都聽唔到，太痛

快d入比錢熊軍賺五窮先岩岩開始

問過老母麵未

留名bin c

其實冇咩點跌姐，唔好FF la

老母面轉左燈啦喎，仲未睇新post

極牛62979
驚閪咩

入下 7200 好過

已經收回咗
再揀過啦你btw聽日真係有可能牛